鐵馬組入！！新方法！

今日見班狗係roadblock 既邊一推 全部行哂入黎

有冇可能咁整 將兩邊都用單車鎖扣住
起碼要大剪先開到
有冇得諗

推

推
呢個好撚正

有冇人會用鐵馬係水馬陣外邊封左度鐵閘佢
真係唔好咁做呀

p

推比前線見到

咁救護車點過

用鎖鑰開

正

好難量產喎清

push

Push